發覺自己性格好有問題

自己有時會唔鐘意人地某樣壞處(例如大洗,唔上進),跟住就會有D嬲/睇唔起人
但自己都唔好得去邊
可以點改?

我都會 不過影響唔到我無所謂
做野無交帶呢d先最憎

照多啲鏡

個FD近排好鐘意問我一D問題試我

之前佢 GF有D野做得唔好對我個朋友唔係太好,我踩佢個GF,下次出到黎再傾佢GF,佢會掩飾待7好明顯,唔想傾太多佢個GF,想快D完左TOPIC佢

我都明白 但次數多有d煩

毒撚係咁

我都覺
接觸既事太少,搞到D價值觀個D錯撚哂

畀人罵返次？
又或者時時刻刻remind 住自己唔可以咁

btw見到你個名忍唔住放返幅gif圖